呢個女仔真係走得好前

社會主流仲迷信法治嘅年代
已經睇穿法律只係政府嘅一件工具
犯法無咩大不了

同陳同佳講啦

啱呀犯咗法又點喎

未來人

年紀輕輕就識違法達義

左膠既典範